msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: User Login History\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-19 01:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-19 02:50+0000\n"
"Last-Translator: nxuu\n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.3.0; wp-4.7.13"

#: public/class-faulh-public-list-table.php:212
msgid "&laquo;"
msgstr "«"

#: public/class-faulh-public-list-table.php:213
msgid "&raquo;"
msgstr "»"

#: includes/class-faulh-template-helper.php:91
msgid "(Basic Version)"
msgstr "基础版本"

#: admin/class-faulh-admin-setting.php:111
msgid "(Not Recommended)"
msgstr "不建议"

#: admin/partials/help.php:50
msgid "A valid date format. Default is:"
msgstr "有效的日期格式.默认是:"

#: admin/partials/help.php:51
msgid "A valid time format. Default is:"
msgstr "有效的时间格式.默认是:"

#: admin/class-faulh-admin.php:272 admin/class-faulh-admin-menu.php:71
#: admin/class-faulh-admin-menu.php:71
msgid "About"
msgstr "关于"

#: includes/class-faulh-template-helper.php:95
msgid "About Author"
msgstr "关于作者"

#: admin/partials/about.php:48
msgid "Advanced Search Filter"
msgstr "高级搜索筛选"

#: admin/class-faulh-admin-setting.php:70
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: admin/partials/help.php:32
msgid "Advanced Usage of Shortcode:"
msgstr "短代码的高级用法："

#: public/class-faulh-public-list-table.php:681
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:346
msgid "ago"
msgstr "之前"

#: public/partials/listing.php:53
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: admin/class-faulh-admin.php:109
msgid "Are your sure?"
msgstr "你确定么?"

#: admin/partials/help.php:55
msgid "Available Column Keys:"
msgstr "可用列键："

#: admin/partials/about.php:38 admin/partials/about.php:39
msgid "Based on IP Address"
msgstr "基于IP地址"

#: admin/class-faulh-admin-setting.php:66
msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

#: admin/partials/settings/network-admin.php:19
msgid "Block User"
msgstr "阻止用户"

#: includes/class-faulh-template-helper.php:153 admin/partials/help.php:84
msgid "Blocked"
msgstr "已阻止"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:71
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:528
#: admin/partials/form/filter.php:33
msgid "Blog ID"
msgstr "博客ID"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:60
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:515 admin/partials/about.php:35
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: admin/partials/help.php:96
msgid "Bug Fixes:"
msgstr "错误修复"

#: public/class-faulh-public-list-table.php:359
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:59
msgid "Country (?)"
msgstr "国家(?)"

#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:518
msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:517
msgid "Country Name"
msgstr "国家名称"

#: admin/partials/about.php:38
msgid "Country Name and Country Code"
msgstr "国家名称和国家代码"

#: admin/partials/about.php:49
msgid "CSV Export"
msgstr "导出至CSV文件"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:56
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:511 admin/partials/about.php:33
msgid "Current Role"
msgstr "当前角色"

#: admin/partials/about.php:53
msgid ""
"Currently, this plugin is available in two languages i.e. English and "
"Italian."
msgstr "目前，这个插件有两种语言，即英语和意大利语。"

#: admin/partials/help.php:48
msgid ""
"Custom URI of the listing page. For the input \"my-login-history\", it will "
"render a reset link with the following URL:"
msgstr "列表页的自定义URI。对于输入“我的登录历史记录”，它将呈现具有以下URL的重置链接："

#: admin/partials/help.php:49
msgid "Default is the full permalink of the current post or page."
msgstr "默认值是当前文章或页面的完整永久链接。"

#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:435
msgid "Delete All Records"
msgstr "删除所有记录"

#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:434
msgid "Delete Selected Records"
msgstr "删除选定的记录"

#: admin/partials/help.php:60
msgid "Deprecated Shortcode (Since 1.7.0)"
msgstr "已弃用的短代码（自1.7.0起）"

#: admin/partials/help.php:61
msgid ""
"Do not use the following shortcode as it is deprecated and will be removed "
"in future."
msgstr "不要使用下面的短代码，因为它已被弃用，将来将被删除。"

#: admin/partials/about.php:57
msgid "Do you want to translate this plugin to another language?"
msgstr "是否要将此插件转换为其他语言？"

#: includes/class-faulh-template-helper.php:170 admin/partials/about.php:80
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: admin/partials/form/filter.php:87
msgid "DOWNLOAD CSV"
msgstr "下载CSV文件"

#: admin/partials/about.php:55
msgid "Download Language Files"
msgstr "下载语言包"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:64
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:520
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:120
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/class-faulh-admin-setting.php:112
msgid ""
"Enable tracking of country and timezone. This functionality is dependent on "
"a free third-party API service, hence not recommended. For more info, see "
"the \"Help\" page under the plugin menu."
msgstr "启用国家和时区跟踪。此功能依赖于免费的第三方API服务，因此不推荐使用。有关详细信息，请参阅插件菜单下的“帮助”页面。"

#: admin/partials/form/filter.php:29
msgid "Enter Browser"
msgstr "输入浏览器"

#: admin/partials/form/filter.php:28
msgid "Enter Country"
msgstr "输入国家"

#: admin/partials/form/filter.php:31
msgid "Enter IP Address"
msgstr "输入IP地址"

#: admin/partials/form/filter.php:30
msgid "Enter Operating System"
msgstr "输入操作系统"

#: admin/partials/form/filter.php:26
msgid "Enter User ID"
msgstr "输入用户ID"

#: admin/partials/form/filter.php:27
msgid "Enter Username"
msgstr "输入用户名"

#. Author of the plugin
msgid "Er Faiyaz Alam"
msgstr "阿拉姆"

#: includes/class-faulh-template-helper.php:149 admin/partials/help.php:81
msgid "Failed"
msgstr "失败的"

#: public/partials/listing.php:29 admin/partials/form/filter.php:93
msgid "FILTER"
msgstr "过滤器"

#: public/partials/listing.php:17 admin/partials/form/filter.php:19
msgid "From"
msgstr "从"

#: admin/class-faulh-admin-setting.php:111
msgid "Geo Tracker"
msgstr "地理追踪器"

#: admin/partials/help.php:65
msgid "Geo Tracking"
msgstr "地理跟踪"

#: admin/class-faulh-admin.php:273 admin/class-faulh-admin-menu.php:72
#: admin/class-faulh-admin-menu.php:72
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Helps you to know your website's visitors by tracking their login related "
"information like login/logout time, country, browser and many more."
msgstr "通过跟踪与登录相关的信息，如登录/注销时间、国家/地区、浏览器等，帮助您了解网站的访问者。"

#: admin/partials/help.php:44
msgid ""
"Here is the list of all the parameters that you can use in the shortcode. "
"All the parameters are optional."
msgstr "下面是您可以在短代码中使用的所有参数的列表。所有参数都是可选的。"

#: admin/partials/about.php:30
msgid "How long the user stayed on your website per session."
msgstr "每次会话用户在您的网站上停留的时间。"

#: admin/partials/help.php:18
msgid "How to use the plugin?"
msgstr "如何使用插件？"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://github.com/faiyazalam"
msgstr "https://github.com/faiyazalam"

#: admin/partials/about.php:62
msgid "I Am Here!"
msgstr "我在这里!"

#: admin/partials/about.php:58
#, php-format
msgid ""
"I recommend using %1$sPOEdit%2$s or if you prefer to do it straight from the "
"WordPress admin interface use %3$sLoco Translate%4$s.\n"
"When you’re done, send us the file(s) and I’ll add it to the official plugin."
" You can also translate the plugin %5$sOnline%6$s."
msgstr ""
"我建议您使用POEdit软件，或者如果您想直接从WordPress管理界面执行，请使用Loco "
"Translate插件。翻译完成后，将文件发送给我们，我会将其添加到官方插件中。您还可以在线翻译插件。"

#: admin/class-faulh-admin-setting.php:98
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: admin/partials/help.php:78
msgid "If user clicks on logout button and gets logged out successfully."
msgstr "如果用户单击注销按钮并成功注销。"

#: admin/partials/help.php:81
msgid "If user enters invalid credentials."
msgstr "如果用户输入的凭据无效。"

#: admin/partials/help.php:75
msgid "If user gets logged in successfully."
msgstr "如果用户成功登录。"

#: admin/partials/help.php:97
msgid ""
"If you find any bug, please create a topic with a step by step description "
"on how to reproduce the bug."
msgstr "如果您发现了任何错误，请创建一个主题，并逐步描述如何重现错误。"

#: admin/partials/help.php:66
msgid "If you have a paid service, you can contact us to integrate it."
msgstr "如果您有付费服务，可以联系我们进行整合。"

#: admin/partials/help.php:93
msgid ""
"In case, a user logs in with \"Remember Me\" and then closes his browser "
"without doing logout, it will show the login status as \"Logged in\"."
msgstr "如果用户使用“记住我”登录，然后关闭浏览器而不注销，则登录状态将显示为“已登录”。"

#: admin/partials/help.php:30 admin/partials/help.php:35
msgid "In your content:"
msgstr "在您的内容中："

#: admin/partials/help.php:28 admin/partials/help.php:33
msgid "In your template file:"
msgstr "在模板文件中："

#: includes/class-faulh-db-helper.php:58
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:513 admin/partials/about.php:37
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:68
msgid "It may show \"Logged in\", if user does not logout properly."
msgstr "如果用户没有正确注销，它可能会显示“已登录”。"

#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:521
#: includes/class-faulh-template-helper.php:25 admin/partials/about.php:27
msgid "Last Seen"
msgstr "最后看到"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:65
msgid "Last Seen (?)"
msgstr "最后看到(?)"

#: admin/partials/about.php:27
msgid "Last Seen Date-Time"
msgstr "最后看到日期-时间"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:65
msgid "Last seen time in the session"
msgstr "上次在会话中看到的时间"

#: admin/partials/about.php:77
msgid "Like My Work?"
msgstr "喜欢我的工作么?"

#: admin/partials/help.php:53
msgid ""
"List of column keys used to render columns on the listing table. Default "
"keys are:"
msgstr "用于在列表表上呈现列的列键列表。默认键是："

#: includes/class-faulh-template-helper.php:147
msgid "Logged In"
msgstr "一登录"

#: admin/partials/help.php:75
msgid "Logged in"
msgstr "已登录"

#: admin/partials/about.php:28
msgid "Logged in/Logged out/Failed/Blocked"
msgstr "已登录/已注销/已失败/已阻止"

#: includes/class-faulh-template-helper.php:148
msgid "Logged Out"
msgstr "已注销"

#: admin/partials/help.php:78
msgid "Logged out"
msgstr "已注销"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:66
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:522
#: includes/class-faulh-template-helper.php:23 admin/partials/about.php:25
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: admin/partials/about.php:25
msgid "Login Date-Time"
msgstr "登录日期-时间"

#: admin/class-faulh-admin.php:271 admin/class-faulh-admin-menu.php:70
#: admin/class-faulh-admin-menu.php:70 admin/partials/listing.php:12
msgid "Login List"
msgstr "登录列表"

#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:524 admin/partials/about.php:28
msgid "Login Status"
msgstr "登录状态"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:68
msgid "Login Status (?)"
msgstr "登录状态(?)"

#: admin/partials/help.php:72
msgid "Login Statuses"
msgstr "登录状态"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:67
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:523
#: includes/class-faulh-template-helper.php:24 admin/partials/about.php:26
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: admin/partials/about.php:26
msgid "Logout Date-Time"
msgstr "注销日期-时间"

#: admin/class-faulh-admin-setting.php:99
msgid ""
"Maximum number of minutes for idle users. This should be greater than that "
"of online users. Default is"
msgstr "空闲用户的最大分钟数。这应该比在线用户大。默认是"

#: admin/class-faulh-admin-setting.php:88
msgid "Maximum number of minutes for online users. Default is"
msgstr "联机用户的最大分钟数。默认为"

#: admin/partials/settings/network-admin.php:28
msgid "Message for Blocked User"
msgstr "阻止用户消息"

#: admin/partials/about.php:46
msgid "Multisite Network (Since version 1.7.0)"
msgstr "多站点网络（自1.7.0版起）"

#: admin/partials/help.php:48
msgid "my-login-history"
msgstr "我的-登录-历史"

#: admin/partials/settings/network-admin.php:14
msgid "Network Settings"
msgstr "网络设置"

#: includes/class-faulh-template-helper.php:137
msgid "No"
msgstr "不"

#: public/class-faulh-public-list-table.php:478
msgid "No columns is selected to display."
msgstr "未选择要显示的列。"

#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:91
msgid "No records avaliable."
msgstr "无可用记录"

#: admin/partials/help.php:27
msgid "Normal Usage of Shortcode:"
msgstr "短代码的正常使用："

#: admin/partials/help.php:93
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: admin/partials/help.php:47
msgid "Number of records per page. Default is:"
msgstr "每页记录数。默认为："

#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:512 admin/partials/about.php:34
msgid "Old Role"
msgstr "老角色"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:57
msgid "Old Role (?)"
msgstr "老角色 (?)"

#: admin/partials/about.php:46
msgid ""
"On the network admin area, you can see the listing table which shows all the "
"records fetched from all the blogs of the current network."
msgstr "在网络管理区域，您可以看到列表表，其中显示从当前网络的所有博客中提取的所有记录。"

#: admin/class-faulh-admin-setting.php:87
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: admin/partials/about.php:29
msgid "Online Status"
msgstr "在线状态"

#: admin/partials/about.php:29
msgid "Online/Offline/Idle"
msgstr "在线/离线/空闲"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:61
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:516 admin/partials/about.php:36
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: public/class-faulh-public.php:70 admin/class-faulh-admin.php:110
msgid "Please provide a valid date range."
msgstr "请提供有效的日期范围。"

#: admin/partials/help.php:98
msgid "Please search the forum before creating a new topic."
msgstr "请在创建新主题之前在论坛搜索。"

#: admin/partials/about.php:44
msgid "Preferable Timezone"
msgstr "首选时区"

#: admin/class-faulh-admin.php:143
msgid "Record deleted."
msgstr "记录已删除"

#: admin/class-faulh-admin.php:137
msgid "Record(s) deleted."
msgstr "记录已删除"

#: public/partials/listing.php:27 admin/partials/form/filter.php:90
msgid "RESET"
msgstr "重置"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:57
msgid "Role while user gets logged in"
msgstr "用户登录时的角色"

#: admin/partials/help.php:99
msgid "Search The Forum"
msgstr "在论坛搜索"

#: admin/partials/form/filter.php:48
msgid "Select Current Role"
msgstr "选择当前角色"

#: admin/partials/form/filter.php:67
msgid "Select Login Status"
msgstr "选择登录状态"

#: admin/partials/form/filter.php:58
msgid "Select Old Role"
msgstr "选择老角色"

#: admin/partials/form/filter.php:75
msgid "Select Super Admin"
msgstr "选择超级管理员"

#: admin/class-faulh-user-profile.php:78 public/partials/listing.php:48
#: admin/partials/form/filter.php:43
msgid "Select Timezone"
msgstr "选择时区"

#: admin/partials/about.php:30
msgid "Session Duration"
msgstr "会话持续时间"

#: admin/class-faulh-admin.php:211
msgid "Settings updated successfully."
msgstr "设置更新成功"

#: admin/partials/about.php:45
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: admin/partials/help.php:43
msgid "Shortcode Parameters:"
msgstr "短代码参数："

#: admin/partials/help.php:90
msgid ""
"Since we have added a new column \"Login Status\" in the version 1.7.0, its "
"value will be empty in the database table after upgrading to 1.7.0. To "
"filter such records, you can use this status."
msgstr ""
"因为我们在1.7.0版本中添加了一个新的“登录状态”列，所以在升级到1.7.0之后，它在数据库表中的值将为空。要筛选这些记录，可以使用此状态。"

#: admin/partials/about.php:42
msgid "Some More Useful Features:"
msgstr "一些更有用的功能："

#: admin/partials/about.php:79
msgid "Submit Your Review"
msgstr "提交您的评论"

#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:527
msgid "Super Admin"
msgstr "超级管理员"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:72
msgid "Super Admin (?)"
msgstr "超级管理员(?)"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:72
msgid "Super admin role while user gets logged in"
msgstr "用户登录时的超级管理员角色"

#: admin/partials/form/filter.php:54 admin/partials/form/filter.php:64
msgid "Super Administrator"
msgstr "超级管理员"

#: admin/partials/about.php:45
#, php-format
msgid ""
"The plugin comes with a customizable shortcode that you can use in your "
"template or content to view the login history of current logged in user. For "
"more detail, please see the %1$sHelp%2$s page."
msgstr "该插件附带了一个可自定义的短代码，您可以在模板或内容中使用它来查看当前登录用户的登录历史记录。有关详细信息，请参阅帮助页。"

#: admin/partials/about.php:23
msgid ""
"The plugin helps you to track any visitor's login details with the following "
"attributes:"
msgstr "该插件可帮助您使用以下属性跟踪任何访问者的登录详细信息："

#: admin/partials/about.php:34
msgid "The role while user gets logged in into your website."
msgstr "用户登录到您的网站时的角色。"

#: admin/partials/help.php:84
msgid ""
"This is used for multisite network. \n"
"By default, a user can login to any blog and then wordpress redirects to the "
"blog on which the user is associated. \n"
"The plugin saves login info at the blog on which the user logged in but "
"cannot not save the information of the blog on which wordpress redirects the "
"user. \n"
"You can prevent this behavior by using the plugin setting."
msgstr ""
"这用于多站点网络。\n"
"\n"
"默认情况下，用户可以登录到任何博客，然后WordPress重定向到与用户关联的博客。\n"
"\n"
"该插件在用户登录的日志中保存登录信息，但不能保存WordPress重定向用户的日志信息。\n"
"\n"
"您可以使用插件设置来防止这种行为。"

#: admin/class-faulh-user-profile.php:83
msgid ""
"This is used to convert date-time (e.g. login time, last seen time etc.) on "
"the listing table."
msgstr "这用于转换列表表上的日期时间（例如登录时间、上次看到的时间等）。"

#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:120
#: public/partials/listing.php:46
msgid "This table is showing time in the timezone"
msgstr "这张表显示的是时区内的时间"

#: public/class-faulh-public-list-table.php:358
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:519
#: admin/class-faulh-user-profile.php:75 admin/partials/about.php:39
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:62
msgid "Timezone (?)"
msgstr "时区(?)"

#: admin/partials/help.php:46
msgid "Title of the listing table."
msgstr "列表的标题。"

#: public/partials/listing.php:18 admin/partials/form/filter.php:20
msgid "To"
msgstr "至"

#: admin/partials/help.php:23
msgid ""
"To see all the tracked records in admin, click on the plugin menu shown in "
"the left sidebar."
msgstr "要在admin中查看所有跟踪记录，请单击左侧边栏中显示的插件菜单。"

#: admin/partials/help.php:26
msgid ""
"To see all the tracked records of current logged in users in frontend, use "
"the following shortcode:"
msgstr "要查看前端当前登录用户的所有跟踪记录，请使用以下短代码："

#: includes/class-faulh-db-helper.php:59
msgid "To track country name, \"Geo Tracker\" setting must be enabled."
msgstr "要跟踪国家/地区名称，必须启用“地理跟踪器”设置。"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:62
msgid "To track timezone, \"Geo Tracker\" setting must be enabled."
msgstr "要跟踪时区，必须启用“地理跟踪器”设置。"

#: admin/partials/about.php:52
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: admin/partials/help.php:90 admin/partials/form/filter.php:44
#: admin/partials/form/filter.php:69
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:63
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:525
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:54
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:509 admin/partials/about.php:31
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#. Name of the plugin
msgid "User Login History"
msgstr "用户登录历史"

#: admin/partials/settings/network-admin.php:22
msgid "User will not be able to login on another blog on the network."
msgstr "用户将无法登录网络上的其他博客。"

#: includes/class-faulh-db-helper.php:55
#: includes/class-faulh-abstract-list-table.php:510 admin/partials/about.php:32
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: admin/partials/help.php:52
msgid ""
"Whether you want to show timezone selector or not. Any value other than "
"\"true\" will be treated as \"false\". Default is:"
msgstr "是否显示时区选择器。除“真”以外的任何值都将被视为“假”。默认为："

#. URI of the plugin
msgid "www.userloginhistory.com"
msgstr "www.userloginhistory.com官网"

#: includes/class-faulh-template-helper.php:136
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/partials/about.php:63
msgid "You can reach me through the following links:"
msgstr "您可以通过以下链接与我联系："

#: admin/partials/about.php:44
msgid ""
"You can select your preferred timezone to be used for the listing table."
msgstr "您可以选择要用于列表表的首选时区。"
